要點樣同鬼妹朋友講我現時自己肯做飯？

好想表達到我嗰種寂寞同時話俾佢聽我識煮飯

I am lonely, I cook you then now

make love with food

I am cooking now

好似唔夠寂寞

表達到願意得嚟
表達唔到肯嗰種無奈

No rice for you bitch.

I am a cooker

Rice already turned to cocked rice

If you smell what (your name)...is cooking.

I go to cook by myself.

I am Cooker
You are Hooker

I cooked.

Suck my dick.

I cook for myself every night

I do the cooking myself

Fancy some Chinese food?
Fried 奶s，操面s？
We can make some milk yellow buns
Try my dumpling and I can play your dim sum

Cooking is the only thing I can do when I am alone

I cook rice myself now

好血腥

Me,cook rice,now

At this moment I do rice myself

Fuck you? I would rather eat myself

I am willing to do rice now.

Me cooking cocky , you sucky sucky

i can only cook by myself now

I am playing with my cock now, wanna try?

I am chan wing him but I can cook

i can cook now

I love cooking very much and you?

I now myself be willing to do rice.

唔夠王菲咁孤寂

I am very lonely, I cook my own rice and suck my own dick

i DIY now

suck my cock

Nowadays i can suck my cock

Cooking for yourself is hard when you have nobody to enjoy the food with.

I fuck rice now

Women should cook for men. But I have to cook for myself because I am single.

I cook for myself like a lonely fucker because im a lonely fucker

hunger is taking over my loneliness
I am not good at cooking
but we all need food to survive

Now I am sure I do rice

i am rice

I go to school by rice

I can cook.

I cook your pussy now.

if i don't cooking i will die

When I'm bored to death, I can be self-romantic

I Go to school by bus

U no rice

I know how to cook sausage, u wanna try?

War in CG gay hunt Joe Fan

i am single

寂寞到要同食物做愛

I don’t wanna cook myself but I must do it now

Lonely me now self cooked.

I fuck myself with food

Wanna 猜賣Y’s?

I am not rich.

I’m Tim, Tim Cook .

How much 1 q

I am so boring then i cook.
I feel so romantic with myself now.
Can you feel that?

Faye Wong's loneliness, soooo lonely

i do rice without u

I can cook rice now

I cock alone

Ms Faye Wang's loneliness,really lonely.Who can become strange passenger?Arent you miss that guy? Now I can cook rice by myself.Now I can masterbate by myself

cook乜鬼, do rice先有果種意境

i now self cook

直接問陳詠謙

I’m a lonely cooker cooking myself alone

All by myself~~
All by myself~~~~~~~~~~~~~

I cook my cock now

ngo jin si zi gei hang zou faan

I am Tim Cook

I write shitty lyrics

I can cook now

做 your mum
It's 煮 ar on99

Cooking for myself is usual to me now.

I am willing to cook myself now because I am lonely

I go to school by bus

I am cocky

I can cook after sex now

再執小小，可以用到中文個旋律唱到出黎

屌係喎

between 我都好鍾意武田玲奈

I can’t control myself not to cook

Limited rice cook limited rice

ching chong dim sum

drink half cup of water beg body~be clean

your that cdrom is still~moving

梳 佢已經有老公

Your that old C~D is still rolling

I cook well but no one share

Usually there was a girl who take care of my diet but from the moment on I cook for my own with so much regret.